男朋友約左我之後飛機

明明前日講好左大家收工一齊去食野
點知今日 我收左工問佢係邊
佢話返到屋企 沖好哂涼 唔諗住再出街
叫我自己買個麥當勞返屋企食算啦

好心淡 約左都可以飛機

Block番佢一頭半個月咁

彈鐘當男朋友

佢係咪一時唔記得？